老衲將會出手拯救華為，改名叫華衲發展佛系手機，佛教5G，佛光晶片

新型獨家CPU=佛U

廢老樓豬成日以為自己好好笑，其實小一名

晶片唔係應該叫舍利子咩？

衲dee不如發展埋耳筒，名為佛光劍

以後所推出的佛系手機將會以大悲咒作為預設聆聲

想買

4core CPU 佛佛佛佛

141網站係咪我的最愛？

預設首頁
仲有深圳市人民醫院

揾一舊水做老衲-手機品牌代言人

I佛u

內置唸佛機APP，從此唸佛everywhere ，無遠弗屆

咪又要改名做 孔U

用老花Ri上網？

唔係專家唔好扮啦，我國最利害嘅晶片個名叫做玻璃芯呀，乜野晶片都行埋一邊啦

係咪叫Fuck phone

機型第一代叫 明燈1 ，一路玩到 明燈 X ! 出埋 明燈手機同平板

OS確定會以莞式設計

樓豬比你撚仲咁多野講

普渡

普渡3gs

普渡7

普渡xs

嚴格執行莞式ISO